林鄭月娥有冇食煙？

淨係禁電子煙，但唔係全面禁煙，到底佢有冇食煙？

有
冇

食開呢隻